<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Citizen participation</string>
    <string name="typeUserID">Per favor, introdueix un nou ID d\'usuari *</string>
    <string name="typeEmail">Per favor, introdueix el teu correu electrònic (on lliurar el seu regal) </string>
    <string name="male">Home </string>
    <string name="female">Dona </string>
    <string name="typeYearOfBirth">Per favor, introdueix la seua any de naixement</string>
    <string name="button_register">Registrar </string>
    <string name="button_goToCampaign">Respon les campanyes </string>
    <string name="button_checkPoint">Ver mi cuenta </string>
    <string name="noInternet">Per favor, comprove la seua connexió a Internet </string>
    <string name="yourUserID">El seu ID d\'usuari és </string>
    <string name="yourExpPoint">Els seus punts són </string>
    <string name="yourNextRank">Per aconseguir el següent nivell, vostè haurà d\'obtenir els següents punts </string>
    <string name="yourMoney">Vostè ha guanyat la següent quantitat de diners (en cèntims) </string>
    <string name="yourPrize">Vostè ha guanyat premis en la següent campanya </string>
    <string name="button_homepage">Pàgina d\'inici </string>
    <string name="locationNotAvailable">Aquesta campanya no està disponible per a la seua localització </string>
    <string name="button_Next">Següent </string>
    <string name="button_Back">Pregunta anterior </string>
    <string name="button_FinishLastQuestion">Finalitze l\'última pregunta </string>
    <string name="messageUserExisted">El seu ID d\'usuari ja existeix, per favor tria un altre </string>
    <string name="messageNoEmptyUserID">No deixeu aquest espai en blanc</string>
    <string name="button_AddFavorite">Afegir a la meva llista de favorits</string>
    <string name="button_SubmitResult">Enviar resultat</string>
    <string name="button_notAgree">No estic d\'acord</string>
    <string name="messageBack">Tornar</string>
    <string name="button_ViewResult">Vore el resultat de les campanyes públiques </string>
    <string name="message_CreateCampaign">També pot crear les seves pròpies campanyes a www.citizense.uji.es/ (recomanat al PC o portàtil) </string>
    <string name="internetOn">La connexió a Internet està activa </string>
    <string name="internetOff">La connexió a Internet està desactivada </string>
    <string name="message_clickImageView">Feu clic en l\'àrea blava de dalt per seleccionar una foto de la vostra galeria </string>
    <string name="button_TakePhoto">Feu una nova foto amb la càmera </string>
    <string name="button_StartMeasuringNoise">Comença a mesurar el soroll </string>
    <string name="button_Stop">Stop</string>
    <string name="info_NoiseValue">El valor de soroll actual és </string>
    <string name="toaat_UploadPhotoSuccessfully">La foto ha estat pujada correctament </string>
    <string name="info_ResultAvailable">Per a una millor visualització es recomana visualitzar el resultat d\'aquesta campanya utilitzant un PC o portàtil. El resultat està disponible a :</string>
    <string name="button_ViewOtherResult">Consulta més resultats d\'aquesta campanya </string>
    <string name="info_UJI">Aquesta campanya és de la Universitat Jaume I (UJI) </string>
    <string name="info_Castellon">Aquesta campanya és de la ciutat de Castelló </string>
    <string name="info_Type2">Vostè rebrà els diners just després de completar aquesta campanya. La quantitat de diners (en cèntims d\'euro) és: </string>
    <string name="info_Type3">Vostè rebrà els diners just després de la data límit de la campanya. El termini de la campanya és: </string>
    <string name="info_Type1">Vostè té l\'oportunitat de guanyar un regal en aquesta campanya. La llista de regals és la següent:</string>
    <string name="info_CampaignCreated">Aquesta campanya ha sigut creada per:</string>
    <string name="message_ThankYou">Gràcies per la seua participacio  </string>
    <string name="info_CampaignTime">Aquesta campanya està disponible en el següent període de temps </string>
    <string name="info_CampaignPermanent">Aquesta campanya està disponible permanentment  </string>
    <string name="info_CampaignOneTime">Pot respondre a aquesta campanya un sol cop </string>
    <string name="info_CampaignMultipleTime">Pot respondre a aquesta campanya diverses vegades </string>
    <string name="info_CampaignPublic">Els resultats d\'aquesta campanya (incloent les seves respostes) estaran disponibles publicament </string>
    <string name="info_CampaignPrivate">Els resultats d\'aquesta campanya (incloent les seves respostes) NO estaran disponibles publicament</string>
    <string name="toast_ImageSize">Per motius de rendiment, si us plau, feu fotos amb un nivell mitjà de la resolució, preferentment 6M (6 megapíxels) </string>
    <string name="message_Register">Si us plau, pots registrarte en tant sols 15 segons, d\'aquesta manera podrà explorar la plataforma de Citizense amb les seues campanyes interessants i sorprenents recompenses </string>
    <string name="button_About">Sobre l\'experiment </string>
    <string name="about_1">Moltes gràcies per la instal·lació d\'aquesta aplicació. Aquest experiment sobre la participació ciudadana acabarà el 14 de juny de 2017. Se li convida a completar les campanyes. A canvi, podrà obtenir alguns dels nostres premis, l\'organitzador de l\'experiment. </string>
    <string name="about_2">Una campanya pot ser creada per l\'Ajuntament de Castelló, UJI, l\'organitzador del experiment, vostè o els seus amics. Algunes campanyes tindran algun tipus d\'incentiu, el qual apareix quan es fa clic en la pròpia campanya. </string>
    <string name="about_3">Degut al nostre petit pressupost, hi ha un límit superior de diners que voste pot rebre per a certes campanyes. No obstant això, apreciem molt  la seva contribució. </string>
    <string name="about_4">Si us plau, comproveu el seu compte regularment per veure els premis guanyats (fent clic al botó "Comprovar l\'estat de compte"). Després del final de l\'experiment, pot recollir els seus premis (diners en efectiu i / o regals) a Espaitec 2 edifici (campus de l\'UJI), planta baixa, de 10:00 a 14:00 tots els dies de l\'15 al 19 de juny de 2017 </string>
    <string name="about_5">Si té algun dubte, pregunta o suggeriment, no dubtes en contactar amb nosaltres a citizense.info@gmail.com </string>
    <string name="about_6">Un cop més, moltes gràcies pel seu temps i esforç !! </string>
    <string name="submissionOK">Els seus resultats han estat registrats </string>
    <string name="sumbissionNotOK">Els seus resultats no van ser registrats com vostè envia massa ràpid </string>
    <string name="info_CampaignCreatedByAnonymous">Aquesta campanya ha sigut creada per: autor anònim </string>
    <string name="info_CampaignDeadline">Els regals seran lliurats fora de termini de la campanya:</string>
    <string name="button_Favorite">Meva llista de favorits</string>
</resources>