<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Citizen participation</string>
    <string name="button_register">Registrar </string>
    <string name="typeUserID">Por favor, introduce un nuevo ID de usuario *</string>
    <string name="typeEmail">Por favor, introduce tu correo electrónico (donde entregar su regalo) </string>
    <string name="male">Hombre </string>
    <string name="female">Mujer </string>
    <string name="typeYearOfBirth">Por favor, introduce su año de nacimiento</string>
    <string name="button_goToCampaign">Responde las campañas </string>
    <string name="button_checkPoint">Visualitza el meu compte </string>
    <string name="noInternet">Por favor, compruebe su conexión a Internet </string>
    <string name="yourUserID">Su ID de usuario es </string>
    <string name="yourExpPoint">Sus puntos son </string>
    <string name="yourNextRank">Para alcanzar el siguiente nivel, usted deberá obtener los siguientes puntos </string>
    <string name="yourMoney">Usted ha ganado la siguiente cantidad de dinero (en céntimos) </string>
    <string name="yourPrize">Usted ganó premios en la siguiente campaña </string>
    <string name="button_homepage">Página de inicio </string>
    <string name="locationNotAvailable">Esta campaña no está disponible para su localización </string>
    <string name="button_Next">Siguiente </string>
    <string name="button_Back">Pregunta anterior </string>
    <string name="button_FinishLastQuestion">Finalice la última pregunta </string>
    <string name="messageUserExisted">Su ID de usuario ya existe, por favor elige otro </string>
    <string name="messageNoEmptyUserID">No lo deje en blanco</string>
    <string name="button_AddFavorite">Añadir a mi lista de favoritos</string>
    <string name="button_SubmitResult">Enviar resultado</string>
    <string name="button_notAgree">No estoy de acuerdo</string>
    <string name="messageBack">Volver</string>
    <string name="button_ViewResult">Ver el resultado de las campañas públicas </string>
    <string name="message_CreateCampaign">También puede crear sus propias campañas en www.citizense.uji.es/ (recomendado en el PC o portátil) </string>
    <string name="internetOn">La conexión a Internet está activa </string>
    <string name="internetOff">La conexión a Internet está desactivada </string>
    <string name="message_clickImageView">Haga clic en el área azul de arriba para seleccionar una foto de tu galería </string>
    <string name="button_TakePhoto">Haga una nueva foto con la cámara </string>
    <string name="button_StartMeasuringNoise">Comienza a medir el ruido </string>
    <string name="button_Stop">Stop</string>
    <string name="info_NoiseValue">El valor de ruido actual es </string>
    <string name="toaat_UploadPhotoSuccessfully">La foto ha sido subida correctamente </string>
    <string name="info_ResultAvailable">Para una mejor visualización se recomienda visualizar el resultado de esta campaña utilizando un PC o portátil. El resultado está disponible en:</string>
    <string name="button_ViewOtherResult">Ver otros resultados de esta campaña </string>
    <string name="info_UJI">Esta campaña es de la Universidad Jaume I (UJI) </string>
    <string name="info_Castellon">Esta campaña es de la ciudad de Castellón </string>
    <string name="info_Type2">Usted recibirá el dinero justo después de completar esta campaña. La cantidad de dinero (en céntimos de euro) es: </string>
    <string name="info_Type3">Usted recibirá el dinero justo después de la fecha límite de la campaña. El plazo de la campaña es: </string>
    <string name="info_Type1">Usted tiene la oportunidad de ganar un regalo en esta campaña. La lista de regalos es la siguiente:</string>
    <string name="info_CampaignCreated">Esta campaña ha sido creada por:</string>
    <string name="message_ThankYou">Gracias por su participación </string>
    <string name="info_CampaignTime">Esta campaña está disponible en el siguiente periodo de tiempo </string>
    <string name="info_CampaignPermanent">Esta campaña está disponible permanentemente </string>
    <string name="info_CampaignOneTime">Puede responder a esta campaña una sola vez </string>
    <string name="info_CampaignMultipleTime">Puede responder a esta campaña varias veces </string>
    <string name="info_CampaignPublic">Los resultados de esta campaña (incluyendo sus respuestas) estarán disponibles públicamente </string>
    <string name="info_CampaignPrivate">Los resultados de esta campaña (incluyendo sus respuestas) NO estarán disponibles públicamente</string>
    <string name="toast_ImageSize">Por motivos de rendimiento, por favor, haga fotos con un nivel medio de la resolución, preferentemente 6M (6 megapíxeles) </string>
    <string name="message_Register">Por favor, puedes registrarte en tan sólo 15 segundos, de esta manera podrá explorar la plataforma de Citizense con sus campañas interesantes y sorprendentes recompensas </string>
    <string name="button_About">Sobre el experimento </string>
    <string name="about_1">Muchas gracias por la instalación de esta aplicación. Este experimento sobre la participación ciudadana terminará el 14 de junio de 2017. Se le invita a completar las campañas. A cambio, podrá obtener algunos de nuestros premios, el organizador del experimento. </string>
    <string name="about_2">Una campaña puede ser creada por el Ayuntamiento de Castellón, UJI, el organizador del experimento, usted o sus amigos. Algunas campañas tendrán algún tipo de incentivo, el cual aparece cuando se hace clic en la propia campaña. </string>
    <string name="about_3">Debido a nuestro pequeño presupuesto, hay un límite superior de dinero que usted puede recibir para ciertas campañas. Sin embargo, apreciamos mucho su contribución. </string>
    <string name="about_4">Por favor, compruebe su cuenta regularmente para ver los premios ganados (haciendo clic en el botón "Comprobar el estado de cuenta"). Tras el final del experimento, puede recoger sus premios (dinero en efectivo y / o regalos) a Espaitec 2 edificio (campus de la UJI), planta baja, de 10:00 a 14:00 todos los días del \'15 al 19 de junio de 2017 </string>
    <string name="about_5">Si tiene alguna duda, pregunta o sugerencia, por favor contacte con nosotros en citizensense.info@gmail.com </string>
    <string name="about_6">Una vez más, muchas gracias por su tiempo y esfuerzo !! </string>
    <string name="submissionOK">Sus resultados han sido registrados </string>
    <string name="sumbissionNotOK">Sus resultados no se registraron como se envía demasiado rápido </string>
    <string name="info_CampaignCreatedByAnonymous">Esta campaña ha sido creada por: Autor anónimo </string>
    <string name="info_CampaignDeadline">Los regalos serán entregados después de la fecha límite de la campaña:</string>
    <string name="button_Favorite">Mi lista de favoritos</string>
</resources>